矮撚穿著禁忌，求分享

得172
求救

忌自信

得172可以亂著 無人見到你

利申: 172cm

172 same

唔好着太長嘅褲

摺腳褲 boost

172叫165情何以堪

著低筒鞋

唔好著off white

172都叫矮撚

172叫165叫161情何以堪

牛仔褲係咪好柒

是旦啦 啲人只會望你身高

唔係180都叫矮架啦

利伸：172cm

唔好著高筒鞋
下身同鞋唔好淺色過上身
上身件衫唔好過長

喺香港過米7唔算矮喇 雖然成日都見到好多人高過自己
利申:173

167
真係一碌柒

同我個frd比人笑169一樣

182
想上185

182

唔好出街 kick親人

得172就唔好出街啦矮撚

咩叫boost

矮撚著Boot真係禁忌黎
出街見到啲矮撚著boot真係會忍唔住笑

利申 176唔夠膽著

我覺得最撚緊要係啲衫褲要fit身
一定唔可以太長太鬆
咁樣望落已經好睇啲

係就好喇
搭巴士都平d

我屌柒哂你地老母
利申163

172叫165叫161叫152情何以堪

要睇身型同腳粗唔粗

長褸

張圖真係好正

咁撚自卑就買番個增高鞋墊
10cm果d, 即變182+ 啦

btw 188

米八膊頭窄著咩都唔好睇
有冇巴打明

陳冠希172都冇啦

Nick wooster型過好多高佬

172唔算矮太
利申過180都成日見到有人高過我

重新投胎好過啦

鞋同褲唔好太大

183 膊闊 骨架大 成日係街見到矮撚mk覺得好撚柒 好心就安守本份 有d仲著長褸

矮撚著既野唔通配合返自己矮既特點 唔好著低浪褲 瀨屎褲 高筒鞋 長衫 長褸

唔好著大舊嘅鞋

操fit少少，白T牛記夠做啦
利申:173

短唔係問題
比例先係
連咁簡單既野都未知學人講著衫？

著boot

其實有自信著咩都冇問題
利申180

其實唔太覺172矮

利申182

唉 每日地鐵仰望180

全個post得你思維正常

矮撚已經係禁忌
我都得168

但係我絲打，好過你

172 寒背 55身

依樣真著boot無左半條小腿

呢樣啱 尤其是上身一定唔可以太鬆身太長
我諗樓主唔會信上面話著oversize衫條友掛

好串

預腿粗唔好著cons 同vans呢啲鞋，顯得隻腳仲粗！

173.5 吹咩

都唔算好矮啫

對腳實好長

Btw172想自殺

172有幾撚矮呀
唔撚好再吹大香港人身高啦屌

香港人真係算好高喎
我去韓國街頭d人反而冇香港人咁高
有日係u見到班中學生黎site visit
我幾個同我咁高
利伸186

講真香港男仔係175以下既多
我覺得最緊要都係跟番比例
上面講既長褸 oversize
其實跟番比例著 都好多矮人carry到
但褲腳唔好積埋一舊應該係最重要

173

180矮撚留名

180矮乜撚野撚

高條撚， 朝朝搭地鐵望一條大直線車廂根本好多175以下
之前有報告都係話平均173咁上下

唔覺得長褸有問題 矮撚著咩褸都唔好扣哂佢 強調番內襯腰線就冇問題
反而d冇得扣既上身衫例如hoodie就唔好著 因為你冇得強調腰線 焗住比件衫拉怪左身型

171著red wing得唔得

168